鑽石公主號香港包機要接埋支那BIOWEAPONS？

【鑽石公主號乘客返港】中國駐日大使館指，特區政府將派包機撤離中國乘客前往香港。據了解：港府首架包機全部是鑽石公主號香港乘客。

就到 末日倒數

病毒客機

國泰係咪有班愛支空姐話自願去SERVE？